如果傷感 比肚餓更真

但願刺身像一滴滴吻

多麼的興幸 宵夜無需一個人